蒙面法對快閃活動根本就冇影響

5分鐘時間
有哨兵 慢慢玩